[HKUST] 科大討論區 - 涼宮夏日的憂鬱

屌你 number呢

又唔加number
( Show Blocked User - 天山老祖 )

好耶終於唔洗比人鬧